想問下而家ps4 pro有現貨未

之前見佢成日冇貨,我又唔急住玩,就冇留意一排
而家過左咁耐係咪普通街鋪都有?

周街都有啦